認真，我係不打飛機的好男人，係咪有分加？

絲打係咪特別鐘意呢種咁有定力既好男人？

Ching,乜咁虧阿

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

有冇夢遺？

咁咪即係冇撚用

姐係不舉啦講咁多野

你有錢 一日打24次都大把女

有定力 定係 有心無力？

虧

唔關事
唔想做唔合乎禮數既野
屌閪多過陳冠希

打飛機唔岩禮數你邊派呀

儒家+回教